收咗幾錢呀？要幾多粒呀？

頭30分鐘最精彩，沙拿換出之後已經冇意思。
而下半場只係一場鬧劇。。。
個龍。。。一係收咗錢，一係去死把啦